只要堅持落去，無論成效點樣，一定會有更多人加入

羊羣效應講明：「一樣嘢愈多人做，做嗰樣嘢嘅人數就會愈嚟愈多」，當一樣嘢愈多人做，加入嘅人就會愈多，即係只要堅持，加入我哋嘅人係會幾何級數咁上升。

無論你只係做咗Twitter，有幫助。
無論你只係做咗Reddit，有幫助。
無論你只係做咗TVB，有幫助。
無論你只係幫襯黃店，有幫助
無論你乜都冇做，但為咗運動而強身健體，有幫助。

唔好話無用，你有做嘢就有用，只係佢單一嘅成效好細，但合埋一齊就會好大。
---------------------

想諗下，如果一樣嘢冇人做，仲會唔會有人想做？打爛隻窗唔係好多人做，所以正正係要由打得爛隻窗嘅人堅持，其他人就會跟住。

只要你有做嘢，就有用。要叫自己堅持落去，當其他人見到你嘅堅持，佢哋就會有心加入，唔好因為見到冇人加入而放棄，「IFC都唔係一日起好」，只要堅持，一定會有人嚟。

但如果你放棄，原本想加入嘅人都會走。「如果肯踏出一步嘅人都放棄，其他人仲會唔會有勇氣去行？」

但「肯踏出一步嘅人」唔係某啲特定嘅人，每個人都可以係。

只要你肯提醒自己，只要你肯付出時間同心機，你就係嗰個「肯啫出一步嘅人」，其他人都會跟住你。

------------------
食黃店冇用？打國際線冇用？貼文宣冇用？寫信畀手足冇用？關注12港人冇用？

全部都有用。而且佢哋合埋一齊嘅效果仲有用。

所以，由今日開始，已經冇做嘢嘅人，開始做返。已經做緊嘢嘅人，做多啲。

咁樣嘅話，就會有更多人見到我哋嘅堅持，就會加入我哋。

就算見唔到黎明，只要唔放棄搵落去，一定會搵到，只係時間嘅問題，但放棄，就永遠都搵唔到。

你問我要搵幾耐？我只可以同你講，你做多啲嘢，就可以快啲搵到。

順帶一提，如果要計逐漸加入羊羣嘅其他羊，可以用Compound Interest 計

意志堅定才能獲得勝利

係

有道理

粉紅韮菜 : 好嬲好嬲 食藍店睇tvb當支持

推推

🤟

阿史

阿苦

簡單道理
但好多人唔明
推

我都成日講啦
集腋成裘 聚沙成塔
仲未計蝴蝶效應
有時一件事會觸發另一件事
所以唔可以單式因果睇嘢

Lunch哥既堅持

堅持

唔好話無用，你有做嘢就有用，只係佢單一嘅成效好細，但合埋一齊就會好大

依個係....

亂篤

你地好煩呀 只好屈服join你地😌

.

你若放棄 誰衛我城

好癲，秒回

冇錯

最簡單既嘢偏偏最少人做

正確思維

應該叫你史巴定姆巴

最近積極左

今日遲哂

叫我史巴

史巴你好

中上巴你好

推

梳

唔緊要

叫咗你早啲瞓

基爾巴個po少正評到傻

我屌

食緊黃店補數

做嘅每樣嘢都有用

早啲瞓啦

個頭仲wingwing地

仆街了冇人睇

大家咁話啦

你做乜嚟

我都唔知點解

早咗少少㗎啦

冇太陽點訓

唔夠瞓

仆街又變圍爐po

你都係幫兇

冇人睇

5點幾已經開始光

就嚟秋天

都叫咗你瞓，我推

依家仲未熱一

好嬲

冇人睇好難

愈嚟愈遲光

熱門好多咸濕po

Timing問題

Quit lor

唉，依啲係要慢慢改變

咩Timing

下次要po J圖吸客

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

唔知，摸唔透星期日嘅時間

天時呢啲嘢好難講

重開

只要肯做
其實乜都有用

米挽拉

隊個頭出窗

推咗成粒鐘先話重開，我屌你老母臭閪啦

新po易啲上熱門呀嘛

好多廢氣

夜晚呀

唔好咁折磨自己啦

廢老吸廢氣

重開=送頭

夜晚好撚攰

而家又何嘗唔係呢

Molamola 唔好打咁多飛機啦

無謂啦

我都想打飛機啊

唔好谷住谷住

冇性慾

打囉

唔想打

睇下書算

仲要跌緊熱門排名，屌你老母

睇書好啊

做「民主黨賣香港」任；

可以練仙

生理上唔想打

好慘，明明keep住reply

有咩書睇

熱門好似唔係跟佢咁講排

我最近冇睇過書

Support

近排啲版規好似唔同晒咁

我放棄咗，睇咗少少就擺低咗

我最近想睇輕小說，但冇時間去買

認同
唔好放棄

多謝手足打氣正視聽

我想撞上去序言睇，但次次都好多人

我有日得閒去近啲嘅書店買

上網買

唔鍾意上網買

只要die hard 夠數
大把人流水加入

push

墀

推
念念不忘，必有迴響

great

而家就係全面管治
冇人反抗就真係玩完

史巴更好

失敬失敬

huge

算啦無用

有用的

exactly

禮敬禮敬

不敢不敢

啱呀

沒有一滴雨認為自己能引發洪水

求下大家是但揀一條線黎做THX

係，有做嘢就得

輕輕一推

場運動總有人做多有人做少
要鬥黃就同自己鬥
同中共鬥長命
推

Push

法抗社會取代法治社會為香港核心價值

1)當權總混淆法治(人民立法治理社會)法制(政府立法治人)觀念

2)應改用法抗概念，改變思維法律用於碓立
、人類權利
、人類義務=抗衡惡法/霸道/不公/反人類普世價值

法抗保證正義 正義保證發展 發展保證成功 成功保證生存 生存必需法抗

3)利用一切手段將正義觀點立法，成為制度以制衡不公

4)表面支持所有共產黨主義維穩政策 擁抱政策失敗社會蕭條 暗地保留實力保留真相自身利益 迫使社會改革先可絕處逢生

---------------------------------------------
犠牲永不白費 但要其他人知道 令他人改變看法

無決心承擔苦痛 就難享自由民主

偉大的代價就是責任。

一個人絕對不可在遇到危險的威脅時，背過身去試圖逃避。若是這樣做，只會使危險加倍。但是如果立即面對它毫不退縮，危險便會減半。

你們問我們的目標是什麼我可以用一個單詞來回答：勝利，以一切代價去贏得勝利，無論勝利來的多麼恐怖無論道路多麼遙遠和艱辛，沒有勝利就不可能有生存。

在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭！

決不屈服，決不屈服，決不，決不，決不，決不——除了對於榮譽和智慧的信念，不向任何事物低頭，不管是宏大還是渺小，不管是重要還是瑣碎。

勿以善小而不為

有冇人可以一齊集合黃色水果店

其實我都係

Push
Agree

Tui

文宣 大把人做緊！貼一貼 得咗

大家唔好放棄，點都要繼續做

Pishhhhh

你個id好靚

推

一齊加油

偽黃點會救到香港

好整齊

Just do it

認住你

量變到質變既道理，不過前提係可持續，例如上街就唔屬於呢個類別，未等到人跟自己已經出事

做鍵盤戰士就完全用得著，中國既五毛攻勢完全套用到，以彼之道還彼之身

要做嘢

lv100

仲未

好渣

咩好渣

買咗本《警國論》

仲推緊cls

抖下啦

pish

你 咁耐都未升lv

哇發現咗今日啲正皮勁撚少

都諗住

升LV都要有資格，如果只係得個皮會令人好失望

再咁落去會死

基本上成個po都係我哋三個人推

積勞成疾

我做你隻眼嘅話實罷工

仲唔抖

我講真

咁我抖

再推

幫推 twitter戰線堅持者

retweet呀
聯署呀

再幫推 twitter TVB戰線需要人
亦可以做寫信師同入手足加油

抖未啊你

好

我抖先

快

推多下

推

借位宣傳行動post
[行動Post]十月一掛黑衫大行動

是日電台

一名手足（已還押7個月） 明日於著名區院法官胡雅文席前判刑

接力推

滴水穿石 屌支那老母

再接著推

推推
繼續retweet